［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

嗱，先旨聲明
呢招隨時玉石俱焚
真係唔好亂嚟...

因為示威者可以無聲無息、安安全全、
神不知鬼不覺咁將一座又一座嘅大型商場
變成冇人想去嘅死城
有效期仲係三五七日，甚至一頭半個月
都做唔返生意果隻

所以千祈唔好咁做！

行動之先
先講吓建築史

知唔知邊兩樣嘢
令到人類建造摩天大廈
由空想變成現實？

第一，係升降機嘅發明
第二，係抽水馬桶+污水系統

冇咗呢兩樣嘢
就算好似巴羅克式教堂咁大棟嘅建築物
人流嘅走向，仍然停留響同一個平面上
點解？
因為冇人想向上行十幾二十層樓
更冇可能落返十層樓去茅廁

工業革命時代開始
幫助人流由下向上移動嘅機械升降機
同幫助💩💩由上而下移動嘅沖水系統
造就多層建築物開始咗普及

換言之
如果靜雞雞咁廢咗建築物嘅馬桶
等於毁滅性地減少果棟建築物嘅「人流」
滙川成海嘅💩💩
等同進行生化襲擊！

試想吓海港城、IFC、圓方咁大嘅地方
如果全商場所有廁所爆屎渠
沖之不去嘅💩💩水浸金山寺
需要人手逐舊逐舊清走
咁仲有冇客人留響呢個地方消費？

所以想趕走商場嘅顧客同食客
唔係阻止佢哋入商場
而係等佢哋知道商場廁所爆屎渠
因為怕咗陣味同唔方便
而主動決定唔嚟

至於點樣塞爆佢馬桶
相信唔駛我講啦吓fa
輕則抺手紙M巾
中則紙巾袋雜物
重則英泥沙石

廁格內密閉空間
需要各人自律
唔好亂倒嘢入馬桶
大家千祈唔好咁做！

如果同時間
有一大堆人將雜物沖落咸水渠
等同於一個💩💩版嘅DDoS

回顧吓新聞
想像吓個破壞力...

何其壯觀-日本貓奴鏟貓砂倒廁所-累樓下住客馬桶倒灌成災

北京商場廁所塞硬物旅遊區湧糞水臭通街

食緊早餐見到依個 post

你想像吓
諗住平安夜去消費嘅人
唔係見到個post
係見到現實...
到時真係攬炒

仲有除夕同新年

千祈唔好咁做
唔該防暴逐格逐格守住

好惡毒

郭嘉Ching係真軍師

推,呢招勁

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

成本低，威力大

腸易激綜合症患者惟有唔出街表示g持

現代郭嘉

呢個方法最強勁嘅地方
係一整個廁所，四五個廁格
就算只要其中一格屎水倒灌
成個廁所等於宣告死亡

而以時代廣場咁樣嘅商場為例
通常一層只有男女廁所各一
所以馬桶至係一棟building 嘅真春袋

軍師真神人也
不過下次唔好改歌同加慎入

都冇圖
唔駛慎入啦

推到全港商場防暴守哂所有廁格

PUSH

P

但咁玩 都係令商場冇哂廁所用姐

CLS

我聞到… 係Tempo嘅味道

推行動post
不過可唔可以唔好改榮光歌詞

有冇咩物料...一遇水會立刻發大,...再凝固?

如果有就正囉

小心做 , 諗定路線，點走

換m巾唔小心掉埋落廁所，我都唔想嫁

抹手紙

p

以後商場所有廁格上鎖，要由保安人員陪同方可進入使用。
或者好似某發展中國家早年咁，廁格改用一尺高矮牆間開。

真
(舊公司多少少廁紙已經回湧出黎, 成地屎水都唔好話唔壯觀

貓砂算唔算，會吸水會凝固
但好似唔會發大

咪痴線 東鐵個個站有廁所 唔好犯法

召喚化學撚

屌你老味💩💩版ddos

膠袋得唔得

其實都係
只係麻煩少少

但塞左自己手足都冇得用

屙緊屎睇到呢個po
即時嚇到屎眼收縮
推

記起細個嗰時住後巷木屋，間中睇人通外牆D屎渠，除咗M巾（嗰時唔知係乜），仲有膠公仔、玩具槍、毛巾/爛布、拖鞋（童裝），最經典個次係隻大大集嘅死老鼠。

和你拎免費報紙 X 和你痾

幾時都話高/連登既屎尿po最高汁
竟然可以由巴洛克建築
引申到屎坑革命

差啲想屌鳩你侮辱國歌

屎坑革命

細個玩個啲好似叫水晶寶寶算唔算？

屙屎犯法？

成日去商場同黨鐵d 廁所見到人屙屎唔沖廁真係想嘔

辛苦d 清潔

領展搞唔搞好 他放cctv

唔好痾英泥

綿條？

cls好撚臭

玩屎

可以一試

佢冇CCTV 影撚住個馬桶
點算邊個出手?

推到防暴幫手執屎

佢係話領展放咗周同學cctv

唔夠勁, 有冇再勁D

係公司屙緊屎睇到個post

英泥+沙
石屎就係咁溝出嚟

水晶寶寶

唔好呀

好痴線

睇緊呢個po嘅時候，我屋企條渠咁啱塞咗

但係成個屎塔都係水
要加好多先凝固到?

有道理

紙尿片?

D屎屎emoji搞到個post勁好笑

痴撚線
你塞頂果d,最多都係上面塞
但塞最低果幾層之後會倒塞返上去上面
搞到咁多人冇廁所去,千萬唔好咁做

Push

💩

依招夠哂絕

貓砂好似好易買........

正
想像下ifc 全部都係屎

識做啦大家

你沖左落喉就窄

推

IF屎

大家千祈唔好咁做

屌你真係好撚陰濕
廁所又裝唔到cctv，我係popo都唔知點捉人好

哪裡來的屎

cls 個post有味

哪兒來的屎

IC屎
Time 屎

拮吉錯總制

好撚激情

標撚哂shit

撚知係你咩 個個都帶袋出街

香港警察，專守廁格

push

咁撚絕既橋都俾你諗到 好野

塞到解放軍出嚟執屎！

千祈唔好推

好可愛

#2 了解咗建築學的歷史

原諒我呢一刻有少少左膠
因為經常係商場爆石
諗起班清潔阿叔就覺得好撚慘

不愧為郭祭酒

痴撚線策略
btw唔割G持

以後啲人要帶Gas Mask去廁所

到時警甴話出入過廁所既都要告暴動就唔好啦

推。。。

咁等佢慢慢搜證啦~

講樣嘢你地聽，玩開魔術嘅應該聽過有樣嘢叫凝固粉，佢嘅功效就係將水變啫哩狀
如果將佢地大量倒落馬桶，就會成個商場嘅水渠塞撚死曬
不過大家千祈唔好試

不愧係水鏡八奇

嘩呢個好陰毒

防暴要守屎塔

有創意

出入過學校都告暴動啦

好像明白了什麼

郭奉孝黑暗兵法

有味

用膠袋已經塞到

真心覺得樓主好勁
諗到條咁絕嘅橋

佢講係成個屎水倒灌出黎，臭都臭死

以後廁所都要有衣帽間
放低袋先可以痾

增加就業機會

千其唔好惡意破壞

正呀屌

睇完個post即刻有啲肚痛

屎之戀

我個一蚊呢

一早應該咁做

Pish

上bio堂教過d雀仔會食石仔落個肚幫助消化，不過就痾唔返出黎因為會塞住左，不過人類個菊花咁大應該痾得出

國師

冷氣軍師 => 暖氣軍師 => 毒氣軍師

Strong post help push

推爆佢

612

曱大大

唔割

cls 千其唔好

有料，推ddos

零成本
高效益

推！

最壞情況要拆渠

真攬炒

屎魔法控場

屌 唔知邊個同事成卷廁紙塞落去
我好撚想屙屎呀

其實你可以照on top 痾嘅...

唔撚想出街了
驚肚痛無得屙

快啲塞

聽日去apm柯屎

我屌，笑撚咗

旱厠

唔好呀
聖誕節商場d餐廳仲有好多人要去食大餐架

攬炒左清潔叔叔同嬸嬸
講定對唔住先

GOGOGO

咁有創意

再世郭嘉

仲有扶手電梯果條膠邊

千奇唔好呀

好撚癲

佢只係使用左公廁廁紙9大陣法入面既縱深作戰陣
你可以照痾

千祈唔好

fsgfgfd

叫得郭嘉 啲橋都令舍絕過人

嘩 推

貓砂沖馬桶！樓下小情侶忽被「屎水炸裂」 狂流白色塊狀物

部部地鐵都有屎味既話我點返工

嘔

和理非都做到

單睇字都有畫面了
和你塞既進化版

呢間幾好玩喎，有新意

諗到啲狗守屎塔就想笑

行動po要推

倒米落屎坑好似會好大鑊？
千其唔好呀

up

樓主我愛你

低成本高效率

我屌 但好似有用

玩屎

暗黑兵法之王

和你 poo...

唔該唔好玩吹 但推

42cm夜用m巾

諗起舊陣時有親戚買左一樓唐樓
一年爆兩次💩渠
D💩起廁所湧出來
全間屋都係💩

個post有味

公司成日有d打靶仔
好鍾意玩廁紙
一大舊廁紙沖落去馬桶度
搞到我公司半年通左兩次渠呀屌

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我上次衝支牙籤就塞左

咁衰唔好做呀

...

會唔會遲d入廁所都實名登記架

「香港警察 專守廁格」

哇， 玩屎

有味post

我要爆渠不需要登記不需得你允許

好惡頂

千祈唔好咁做

和你塞 廁所版

睇到肚痛

連登仔永遠都咁creative. Idea is bulletproof

親身領教過！ 就算果啲標榜話可以沖走嘅貓砂，一次過倒好多落去，都會塞住

屎舞間

幾時再有和你shop

真係唔好咁做

玩屎千祈唔好呀

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

Cls

新成屎廣場
IF屎
屎港城

恐怖過raccoon city

做咩沈左
強貼要推

今日有冇機會出到

cls

搞還搞，千祈唔好聖誕新年搞
好多人要去商場嫁

呢招係有delayed onset架
一甩手一涌廁
根本冇人知幾時倒灌

1225

有！
💩💩💩💩海港城💩💩💩💩

好恐佈咁

隔住個mon都想嘔

到時爆發病菌啲手足中晒招病鬼晒出唔到嚟

藍店咪好大劑

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

一定要做

千祈唔好搞屎渠電梯呀

水晶珠珠? 小學生玩嗰啲??

慘咩啫 成個商場摺咗佢咪唔使煩囉

聽人講用毛巾剪成細塊，約一格廁紙太小
剛好沖得去，但入左大渠後佢又唔會分解，試多幾次之後大渠就會塞

大渠可能係入牆/外牆，要整好大工程

另外聽講青囗極粗生，試過有人沖左粒生嘅青囗後，幾個月後塞渠，打開條渠生滿青口

哇 惡毒

推呀
低風險
高效益
就係要搞到d藍商場開唔到門做生意

曱甴平

Tui

認同

全港屎之戀真係諗起都浪漫

根本唔可行

首先點樣收集咁多屎已經係一個問題

唔同擺街站募捐屎

就算比你收集到

點樣運去現場

家長車都唔肯載啦

唔好咁做呀！

未搞到我冇廁所去啦

大家千祈唔好咁仆街

拉

用屎尿灌lift槽，千祈唔好

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

反對，樓主上過前線未？知唔知幾多手足要去商場洗手間變身，休息，避狗，我吊你老母無差別攻擊手足戰略要點。

要搞就搞紅色食肆既廁所啦！
用下個腦

佢真係痴撚線
鑊鑊有橋都算
仲要係work嘅

popo通屎渠都要撈埋

高汁

諗起海之戀單新聞真係災難嚟！
IF屎，I屎屎，身成屎，諗起都好多屎唔好咁做，趕客

唔洗拎屎㗎
拎嘢塞住個廁所咋嘛
貓砂 英呢 垃圾 乜柒都得

唔好

千萬不要

講到手足唔洗用廁所咁

屎渠接駁食水喉

聽日平安夜商場一定好多人
千祈唔好呀

你真係爆咗佢屎渠
呢個商場果晚玩完架喇
快啲轉場啦呀手足

咁你有冇

個 post好臭

推啊

講還講，唔好貼01

有味DDoS

如果真係有手足要去呢
同換衫棄裝呢

個商場都冇人啦
轉場先換裝啦

...再者
根本就唔駛上裝先出動
我平時著便服街坊裝痾屎架喎
你呢？

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

巴打diu你真心好有計

我諗樓主意思係啲仆街主動放狗咬人既商場？

鏟屎官出動！

搞黨鐵廁所做唔到樓主嘅效果㗎，咁樣做係純粹發洩，令到大家咁高興，真係唔好咁做

G持

癲架

和你Shit

我諗起即食火鍋果包生石灰，唔好沖入去

好癲🤣

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

港鐵站

唔好試啊 會好大鑊

清潔工人：屌你